{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016590?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 중문 제이힐&시티 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から22時まで可能で、予約後22時以降にチェックインが必要な場合、事前にご連絡ください。 チェックアウトは午前11時までです。 入室可能時間は午後4時から22時までで、予約後22時以降の入室をご希望の場合は、24時までは割引のない現地価格で差額の追加現地決済(割引のない一般価格)のみ可能です。 24時以降はノーショー処理されます。 客室は全客室基準で2名まで宿泊でき、スタンダード及びランダム特価の場合も最大2名まで入室可能です。 基準人数を超える場合、最大人数までは年齢制限なしで1名当たり1万ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。 ペットは入室できず、利用施設の紛失および毀損の責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 また、利用者の貴重品紛失の責任も利用者にあります。 客室内では臭いがひどい場合がある飲食物、例えば発酵ガンギエイなどは持ち込みできません。 違反した場合、客室整備のための業者の1泊一般利用料金が請求されます。 客室とトイレを含む建物内部は全面禁煙区域です。 追加人数が発生する場合、年齢制限なしで1万ウォンずつ追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。 ご利用の際、特別特典としてマムスターチコンビニをご利用いただけますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインが22時以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約後22時以降のチェックインを希望する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "入室可能時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "入室可能時間は午後4時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "予約後22時以降に入室を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約後22時以降の入室を希望する場合は、24時までは差額の追加料金を現地で支払うことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されているものはありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの危険物質の使用が禁止されています。また、臭いがひどい飲食物の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は基準で2名まで宿泊できます。最大人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "マムスターチコンビニは利用できますか？",
            "answer": "はい、ご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 339
    }
}